論煩膠要如何成為非煩膠

字數不限
標點符號不計算在內

1999

@431

咪問啦你好撚煩啊

唔應會俾話無禮貌

愈煩愈想問